{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 칼 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 また、7 月 1 日から 8 月 31 日まで、カールホテルでは屋外プールがオープンしました。 プールは午前10時から午後6時30分まで利用でき、青い海を眺めながら涼しいプールで休息を楽しむことができます。 泳ぐ前に岩盤水を使うので、水が冷えたり寒かったりしますので、利用前に準備運動をしてください。 また、チェックイン以降はチェックアウト前までお子様と一緒に宿泊が可能で、小学生以下のお子様は無料で宿泊できます。 追加人数を追加する場合、1人当たり35,000ウォンの費用が発生し、朝食は1人大人30,000ウォン、小人は20,000ウォンでご利用いただけます。 朝食は午前7時から10時まで提供されます。 また、ランチは12時から2時30分まで、ディナーは6時から9時30分までサレビュッフェでご利用いただけます。 メニューは海産物料理、サラダ＆寿司、コールドフード、ホットフード、デザートなどが用意されています。有料で歯ブラシや歯磨き粉を購入でき、ビジネスセンター、フィットネスセンター、屋外プール、屋内プール、サウナ、ラウンジ、ランドリーなどの付帯施設を無料で利用できます。屋内水泳場をご利用の際は、水泳帽の着用が必須です。また、フィットネスセンターは毎週最終週月曜日を除くすべての日利用可能で、無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。最後に、写真とは異なるテーマの部屋を割り当てることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "午前12時までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは午前10時から午後6時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "岩盤水を使うため、水が冷たかったり寒かったりするので、利用前に準備運動をしてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊にお子様は一緒に泊まれますか？",
            "answer": "はい、チェックイン以降はチェックアウト前までお子様と一緒に宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "小学生以下のお子様の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数を追加する場合、1人当たり35,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人1人につき30,000ウォン、小人は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランチやディナーはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ランチは12時から2時30分まで、ディナーは6時から9時30分までサレビュッフェで利用できます。メニューには海産物料理、サラダ＆寿司、コールドフード、ホットフード、デザートなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は購入できますか？",
            "answer": "はい、有料で歯ブラシや歯磨き粉を購入できます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンター、フィットネスセンター、屋外プール、屋内プール、サウナ、ラウンジ、ランドリーなどの施設は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンター、フィットネスセンター、屋外プール、屋内プール、サウナ、ラウンジ、ランドリーなどの付帯施設は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋内水泳場を利用する際、何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "屋内水泳場を利用する際は、水泳帽の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターはいつ利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは毎週最終週月曜日を除くすべての日利用可能です。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場と無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "部屋のテーマは選べますか？",
            "answer": "はい、写真とは異なるテーマの部屋を割り当てることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 683
    }
}